神器Vectir Remote Control首度限時免費100%OFF

desktop、spotify、VLC player等等任意串流，支援ios/an。

如找不到解壓包，建議下載至桌面進行安裝。

Admin
Lihkg 畀唔畀咁放ads link